【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

由六月戰鬥到今日，你可能好氣餒、好氣憤、好疲倦。

但係我地一放棄，一輸就係輸十年甚至成個未來。

為你自己，為你下一代，學界同攬炒團隊懇請你放下和理非、勇武分歧

今個星期五夜晚8點，一齊相聚喺遮打花園，出席8.16 「英美港盟，主權在民」集會

我地希望下面依段宣傳片可以為香港民族打氣，一齊戰鬥落去

光復香港，時代革命

8.16見

Push

1

推

dllm

Pish

8.16見

If we burn , you burn with us !

721 811

612 721 811

我愛攬炒

推 我愛攬炒巴

唔睇推左先

最鐘意勾結外國勢力

光復香港，時代革命!

🥺

全力支持

我愛攬炒巴

816

推呀！！！
屌好似無人記得呢件事咁

推爆

又係你呀，推呀！！！

推po

816見

816 816 816

攬炒巴

816 818

攬炒

支持攬炒

攬炒巴!!! 推爆!!!

好唔開心
推

816要大量文宣呀

愛你！！！！！

攬炒巴必大力推

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

推左先，條片睇唔到

push

816 816

推到攬炒!!!!!!

攬炒巴我愛你！！

我要見攬炒巴

周圍send阿

Like the video

攬炒巴!!
721 811

先推後睇

816 準時放工過去
818 和理非曬冷

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

攬炒巴叫到，無得唔去喇

721 811
816 818

我想知， 冇申請過不反對？

推撚左先

睇唔到

光復香港，時代革命

喊左

攬抄巴叫乜都做！！！

兩個幾月運動攬炒巴出咗咁多力，為我哋做咗咁多嘢出左咁多力，唔係唔去支持下佢啊

Pish，今舖真係無路可退

816 一定出現

If we burn, you burn with us

攬炒巴，如果覺得聯署到黑警做唔到証人有機或可行可唔可以幫個手推因為樓主p牌推唔到

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

pisssssh

收工即出

黃色poster 漏左地址？

推

我愛攬炒巴

816 818

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

香港人

Pushhhhh

支持

721

有攬炒巴即到

P牌人手推po

申請咗不反對通知？

BURN WITH US!!!!!

到時見

721
811

黃色poster仲係無地點

if we burn, you burn with us!!

屌你剪得好好

核彈都唔割

推啊

Very important

LOVE U

支持！！
會唔會有得見攬炒巴真人

See you

............................
612 721 811

一定到

光復香港

Do it !

企硬唔割𥱊

Go!!!

P

每每係心情瀕臨崩潰既邊緣，攬炒團隊就會推條催淚片出黎
呢幾日真係欲哭無淚

主權在民!

16號晚見

五大訴求，缺一不可

Must go

得200 view
快D睇同like

段宣傳片好感人
香港人真係無得再輸
816 817 818見

長期置頂！

ppp

外國勢力！

推！

我要攬炒

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

到時見

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

集中推行動post

一秒從未想折返

寧作飛灰
不作浮塵

in 攬炒巴 we trust
in 攬炒team we trust

816撳完錢轉完美金再去啊
求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

612
721
805
811

8.16見！！！

去

炒B我愛你

8.16 Assemble Hong Kongers

一定嚟
你團隊為香港做左好多

剪得好好
香港加油！

已約朋友出席

好圖

加油大家
我地仲有希望

集會前麻煩早少少出黎全民撳錢

今個星期五夜晚8點，一齊相聚喺遮打花園，出席8.16 「英美港盟，主權在民」集會

See you!

推~攬炒巴辛苦喇

p

816 見

要贏就要更強大的力量
就係外國關注
大家要支持

光復香港
時代革命

816見！

塞爆遮打

816 818
816 818
816 818

睇完想喊
特別係滅火小隊
咁專業

612 721 811 816見

推爆佢

整條咁嘅片會搞到我唔忍心攬炒㗎

支持啊！我地好撚憤怒！

攬炒巴！！！

睇到好想喊

推呀

防失憶 推文範例 主導題材 喪盡天良整合 歡迎補充

612海富災難5死諫義士5個人的暴動上環45人暴動罪沙田新城市困獸鬥黑警挖眼上水迫跳橋180度扭手721元朗黑夜恐襲恐襲大肚婆、兒童、老人、一般市民警黑一家速龍水喉戒指警棍過期催淚彈催淚彈入民居催淚彈入老人院催淚彈入室內室內催淚彈地鐵騷擾民居葉虎射記者打平民傷害前線醫護人員指記者參與暴動記你老母自由閪無搜查令亂闖私人地方天水圍被除底褲少女北角福建佬荃灣刀手 義士開花尖沙咀headshot 盲眼少女警察混入示威者（帶頭打鬥）太古行刑式近距離開槍掃射插贓嫁禍永不出示委任證大陸武警冒香港警大陸公安混入示威者天水圍牛屎佬煙花恐襲

pish

對唔住816去唔到 但818一定會出

p牌冇得畀正皮 幫推
我愛攬炒巴

多謝攬炒巴

攬炒巴真係好勁!!
我見到而家個情況好絕望， 好想放棄。
諗到輸左就會變到新疆，
就會到唔想放棄。
雖然呢個地方對我呢啲窮撚嚟講，唔係一個可以好好生活既地方。
但我愛呢個地方，唔想就咁失去香港。
希望各位香港人可以一齊努力
我愛你地

see you there

我會去！！！！

攬炒攬炒

眼已濕哂,前個一排我有少火迷失,而家我好似搵返方向了,多謝你。

一齊加油

攬炒巴
唔廢話！
我會嚟！

Thank you very much

816 遮打見

推 721 811

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

Pushh

一定會到

睇到想喊呀屌你

大大力推

睇到眼濕濕
8.16 8.18見

721 811 818

最後一句

推！到時見！

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

dllm 睇撚到喊
816 818全世界同我出黎!!!!

推
香港人冇得再輸

推
要置頂！！！

光復香港 時代革命

條片好多洋蔥

香港人冇得再輸

恭喜共匪柒出國際

光復香港 時代革命！

我愛你哋每一位！
贏就一齊贏，輸就一齊輸

一定要出黎
今次算唔算連登仔第一次搞正式集會？

頂你呀，攬抄巴，條片整到咁好...
搞到我係Gym room到眼濕濕，
人哋以為我唔知咩事

推上頂

hopefully we could make it

嗚 好掛住你地

香港民族

屌真係睇幾多次喊幾多次

不割
光復香港時代革命

㩒錢㩒錢

同一信念 同一天空 同一目標
不割蓆 不篤灰 不譴責
We’re HongKonger

支那人激死未

呢條路上我們並不孤單

玉石俱焚，一於攬炒！

推已叫好多同學齊齊去

發現號

嬲嬲呀？咁就講多兩句
香港民族
香港民族

sir this way

612 721 811
我要攬炒

一路睇一路喊到CLS

推 要錫你春袋

不見不散！

hong kong , USA

我係攬炒巴老公 會出席

光復香港，時代革命

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

攬炒巴叫到
一定去！

up

支持攬炒巴

搵美國幫手要唔要帶美國旗？

屌你點解我會睇到喊
無條件支持攬炒團隊啊！！！

記住721 811

嚟緊816 818

推！！！

if you're going through hell, keep going.

如果果晚唔迫爆遮打花園對唔住攬炒巴嘅心血

攬炒！

721 811 816 818

已經冇得揀！

星期五見

攬炒團隊

香港人齊上齊落

支持支持

屌你攬抄巴我又喊左喇！！！！

我地無得輸㗎！！！！

大家一定要去

推爆佢！

強帖留名 btw 點解係發現號

推到上熱門了

816 818 終極和理非 五大訴求 缺一不可

612 721 811
光復香港

到時見！推！

816要見到大家！一齊支持攬炒團隊
光復香港 時代革命

P牌會員不能進行評分

冇得再輸

816 818 推 五大訴求 缺一不可

快啲約埋朋友仔去我

好撚忙好撚攰

但我係都要出黎呀 屌你老母閪

人在海外 心在香港 支持大家

一定去

大家抖今日抖聽日
星期五一齊出嚟

816 要人

睇到想喊

大專生 assemble

無得再輸

冇得再輸架啦

推！ 816 818

香港人 assemble

推睇到喊

睇到眼濕濕
多謝攬炒巴 多謝香港人

睇到眼濕濕
我一定會出席
多謝攬炒團隊

一齊嚟！驚得自己嘅係到留言
我同你再齊去
要支持攬炒團隊

辛苦曬你地！

pIsh

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

段片

有冇不反對？

Up

星期五，企出嚟

816 818 816 818

攬炒！！！！

出！！

I love you 攬炒巴

咁少正皮？

612 721 811 816 818

721 805 811

Rubber band!!!!!!
幹下遠征一遍

攬炒巴叫到，一定要到

816㩒錢行動後再出黎

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

寧化飛灰
不作浮塵

if we burn you fucking burn with ud
if we go to hell you fucking coming with us

保家衛國 天經地義
一步不退 光復香港

721 811

818大遊行

香港人真係無得再輸😭

攬炒巴搞既一定要推

比催淚彈更催淚

巴打16號見

推816

612
721
811

一齊去一齊去

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

8.16 見

唔近我 不過實到

好奇一問使唔使帶gear

香港要浴火重生

攬炒啊

推呀攬炒巴

If we burn, you burn with us !!!

用盡全力推！

推呀推

放工即到

真係要去
我要攬炒！！！！

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

If we burn, u burn with us!!!!

幫手推,

光復香港時代革命！！！

811

遮打見

五大訴求缺一不可！！！！

未睇先正評

全力推

push, 一定出席

816 818 見

星期五見!!!!!!

睇住條片係地鐵喊到停唔撚到
特別係用雪榚筒滅催淚彈果段

816見

有，stand for freedom個fb page有寫
快啲去like

衝呀

721 85 811

Push 加油

多D人見到

冇乜人講

621 721 811

8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 !

Pishh

我要攬炒!

仆街睇到眼濕濕
推爆佢！

到時見！

攬炒啪啪啪

香港無得再輸咖喇 !!!!

推多D人見到

香港無得再輸咖喇

8.16見。

比個原因我

816唔出去集會

推一定去

8.16遮打見！

屌你咩推爆佢

條片睇到喊左，經歷過嘅野，一套戲都剪到出黎

輸一場下一場再打，唔應該話無得再輸。
係每場都要打得最好

816 美國國旗旗海飄揚

Support

勾結勾結

集會派全面進場！！！

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華 [2]

推到更多人睇到

RB呀

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

一定到！

G20 + 攬炒巴團隊 = 信心保證

我要攬炒！

我要真普選
反對地產霸權

認真問，我知香港人善忘，但如果大家由今日開始每日戴眼罩/紗布 遮一隻眼 出街，翻工出街食飯遊行示威集會都戴，如果可以推到全香港最少有二百萬人每日咁樣做， 持之以恆，成為一個風氣，會唔會可以令大家都記得，直到平反嗰日？

(利申: sorry for p牌)

in 攬炒巴 we trust

P牌冇得推post，但100%支持！

睇到眼濕濕

推推推

要多啲宣傳推呀

816
818

好歌

in攬炒巴we trust
If we burn, you burn with us!

擁

我要攬抄!!!

[推我上熱門]我地要學識從失敗中企返起身

支持攬炒巴
816見

好

加油

評唔到分幫推

推
今次會早點去霸位

我會參加！

推
612, 警暴
721, 鄉黑
811, 警暴+鄉黑
唔會忘記！！

推！！816

pish 816

再無退路

816 818見

先推後睇是常識吧

香港人 無得再輸嫁啦

推推推推

感謝攬炒兄！
8.1.6.

攬炒巴
816愛丁堡見！！！

條片睇到喊曬
多謝攬炒爸！多謝呢兩個月為呢場運動付出既所有人！
香港人繼續加油

支持 會到場

梁烈士

巴* 自膠

再推下先

萬人集會唔係818咩？

會否嘗試申請不反對通知書？

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

香港人真係無得再輸

已拎

816見
我愛攬炒巴

催淚片....

推唔到都推!

同我推撚爆佢

當日會唔會唱英國or美國國歌？洗唔洗學定同叫人帶定d國旗出黎？

721
85
811

我要攬炒!!!

Join

if we burn you burn with is

推左先

光復香港，時代革命！

洗唔洗學定美國or英國國歌？

攬炒巴都唔比面 好差啊你地

Push!

PUSH

816! 818!

😭😭😭

加油！ 8.16

721
811

8月18 再嚟200萬大遊行!
811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

而家記招只要問: 係咪以後所有全部有關訴求表達既遊行示威都唔會再批准? 不停問到有答案。再用之前個咩警署範圍幾多距離例子

推撚爆佢

睇到眼濕濕
呢幾日都好擔心香港人會唔會放棄？會唔會俾人分化到？會唔會捱唔住？
多謝攬炒團隊係適當時間為大家做個正能量回顧
“We didn't come this far to only come this far."
共勉之

推！！！！

2000 upvote都唔夠？

學界？？

push！！！！

點解唔加歌詞

推上去

再推上去
同訂閱！

P牌只能push

唔知點解會睇到眼濕濕

屌 係街流馬尿

我要攬炒!
#818民陣大遊行

反擊開始

Push.

香港人已無退路，大家一定要繼續出黎發聲

巴打既努力付出大家斬收到了

攬炒巴
If we burn , you burn with us !

[緊急分析]法！不！責！眾！

收到 收工到

push!

Push！

推!!!

if we burn , you burn with us!

p牌推文當正皮

攬炒巴we trust

816見
不撤不散
不離隊

818

推！我愛攬炒

推呀！

816！！！！！

Push!!! 文宣plz!!!

816啊喂！！！

攬炒巴打呢個時候出席會否危險？
因為弱智港共中共都重係認為有大台有幕後指揮幫美國做野
呢個時候如果俾D狗知道邊個係攬炒巴打（就算見唔到樣）
隨時認為你係幕後又headshot /強行拉人喎

當然我知唔應該怕，但巴打你重有新Project要搞架

［重要］法庭眼中的暴動：懇請大家去讀旺角初一案的法庭判決書

推撚爆佢！

P牌推

喊咗

816 見，多謝你地

推！！同我推爆佢

香港人8.16見

8月16

8月18

816見
818都見

一見攬炒巴就推

816見
818都見
我想，我想呢兩日見返我哋香港人

堅持

TGIF 在遮打

8.16見
(612 721 811)

唔好再婦人之仁

睇完喊左
816 818 香港人assemble!

全力支持攬炒巴

簡單解釋點解舉美國旗條片咁成功

睇埋岩岩個POST 有冇可能果日會有人帶領唱

配埋發現號 喊到停唔到

816 見!!!

義不容辭

我哋唔可以再輸
我唔想廿年後今日出世嘅bb仲要打喱場仗

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

721 811 816 818

光復香港時代革命

絕對要推到置頂!!

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

見到梁烈士嗰part（2秒）眼濕濕
816
817
818

612 721 811
816見

一定要團結，唔可以輸，輸就一世

推到入機場

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

PISH

睇到走呀嗰個位喊能咗

816 817 818

準時到
各位巴打816見

Full gear??

推爆佢 果日記得㩒錢

借個位推一推
818百萬人大遊行

[機場賽後檢討] 入嚟比D掌聲風向師！

香港人 唔好放棄

推呀

上熱門

星期五見啊 各位中環打工仔

我愛你呀攬炒巴！！
8.16見

手動正皮

推呀屌

816遮打花園見

全部同我出現 同埋起碼抆十個人去

咸左

攬炒做咩放催淚彈

撳錢攬炒！

轉自tg

遊行集會宣傳或呼籲圖，其實唔洗整咁多款
出來。咁多款唔同意義不大，示威者是不會因為文宣圖而決定是否參與，故勿太費神製作宣傳運動，日程表或文字傳播遊行及集會資訊已經相當足夠。。
呢一刻，重點製作攻擊或資訊性文宣，等集會人仕可展示或派發，甚至貼在連儂牆，傳播信息，因示威者沒有官方媒體傳播政府作奸犯科既事。況且沒上述文宣，難道叫集會人仕現在派發宣傳遊行單張，是完全沒意義。
打氣及宣傳遊行及集會文宣真的不用太多款，1-2款相當足夠，再多沒有意思的。
現時暫時會減少轉載打氣及宣傳類文宣。

818宣傳集會單張 多達25款。
你地認為集會派或拎圖中單張定宣傳集會單張有破壞力？
政策施政單張冇時效，集會遊行係有，過左時效稿件係沒用架。
所以真係唔好晒咁多精神去做宣傳遊行同集會既單張。
搞到D人出到來變行動派，而非宣傳派，依家應該係主打文宣戰。
要海量圖中既文宣，方為奏效，重點仲要係派及貼單張係合法行動。
政府好難告用家。

#文宣戰
#攻擊或資訊性文宣

直接針對建制派&藍絲的觀點，反駁對家。每字每句都要中 point，附例証，猶如律師打官司，或考試答題中 marking.

開吾到post有冇人幫開！！

推
612 721 811

816 818 見啦 香港人

幹下遠征一遍

全部剩係推818 冇人理816

。

Go

8月16晚集會

8月18遊行

推8.16 8.17 8.18都有活動，大家一齊加油

Push and go!!!

816要人

yeah終於到我最愛嘅外國勢力出場

推

In 攬炒 we trust!

P 牌會員不能作出評分

強推攬炒巴

Rb

再推

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

好正，喊左

多謝巴打

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）

全部人都要出

8.16見 推行動post

唔好意思借分享~~
強烈譴責香港警方於7.27在狹窄環境下駛用多媒催淚彈,使社區動物受不必要驚嚇或死亡 及7.28當日在不適當場合出動警犬挑釁羣眾
一齊幫動物發聲！！
Can you help out by signing this petition?

(請廣傳!!!) 817齊為動物向催淚彈Say NO！！！

721
推

不放棄

支持攬炒巴，留個位比我

816
816
816

光復香港
時代革命
香港人要贏！！！

612 721 811

推攬炒巴！

條片睇睇下喊
我地要贏
歷史中結算 一心走出錯地點 幹下遠征一遍
光復香港
時代革命

818， 追討黑警濫權!!!

攬炒fans club

睇到喊，推

721 818

宣傳攬炒文化
小弟既建議
攬炒團隊/香港同外國巴絲請入睇一睇小弟意見（外國文宣）

其實我地香港人真係冇得再輸架啦....

721
811
612

推
一定到場

喂至少一萬正皮先收手

「我哋真係無得再輸。如果我們今晚返去開冷氣訓覺，第二朝，香港冇事沒發生過。一個月嘅犠牲完全付諸東流。我哋係咪想要嗰三條人命、我哋好多日嘅血汗就咁付出，白白浪費？

「我除低口罩，係因為想俾大家知道，其實我哋香港人真係冇得再輸架喇。我們香港人真係唔可以再輸。當我們再輸，是十年。你諗住，十年！ 我哋嘅公民社會，就會一沈百踩！」 梁繼平義士 我地會接力 唔驚

香港今次真係返唔到轉頭，只可以向前

係 班狗同官陰暗面出哂黎 無得返轉頭

If we burn you burn with us

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係無得再輸架喇

攬炒巴<3
Push

感激攬炒巴團隊由六月陪伴我地到依家，以及付出左好多我地一定要加油！

坦白講，林鄭死都唔肯回應五大訴求，一係佢串到覺得自己搞得掂，一係就阿爺唔肯比佢走。所以而家要做既係要拉佢下台。

要拉林鄭落馬唔難，最大問題係佢下台，邊個可以上，邊個夠膽上？呢個問題係令到好多半黃既人變藍。無左林鄭，黎多個林鄭2.0，咪仲仆街。呢個亦係中聯辦頭痛之一，一時三刻都唔知推邊個上。當你地仲執著緊機場道歉以為自己好叻好型，人地已經安排緊”造王者”。

我地而家諗得長遠啲。集思廣益，睇下有邊個可以有能力問鼎香港特首，領導到個政府，抵抗到阿爺既攻勢。連登要成為新一代既造王者！

攬炒巴真係好高汁

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

兄弟們，I am ready

到熱門未

不割

pushing

幫手推

612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

817 818

睇到喊 攬炒巴

Gogogo

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

Pushing

8.16 學界召集

推推

一齊出佢老母

推 一齊去

幫手推明晚見

I’ll come

推呀 睇咗幾次 幾次都眼濕濕

612
721
805
81？

條片配番首英文歌做文宣？

係㩜炒就推！！！！

我要㩜抄！！！！！

呀！！！！！

你呢個係撳錢定咩呀？
幾時又多個816

8·16

邊度有美國國旗賣

先推816
再推818

本人會以出席作支持

加油!!!
星期五見

8月16日見

攬炒巴 求聽日直接指出香港高質人才需要bno平權

Push!!!

依家唔係指責或者割席嘅時候！！！
仲有 邊個話和理非唔可以做勇武，點解勇武又唔會做和理非？標籤係人地俾，但唔好俾標籤局限我地做嘅野

我推

炒已攬

核爆都唔割

816見

pish 721811

一定要去，別無選擇！

我地香港人無得再輸架喇

睇到喊又

I love攬炒巴
#五大訴求缺一不可

五大訴求缺一不可

Push!!!

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

加油...

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

本身都無乜野，一睇到梁義士個幕就忍唔住

8.16

推..!! 今次一步都唔可以退讓..否則會被清算..

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

聽日見!

816見!

到

睇完條片喊到仆街

816，818見

我炒

多謝攬炒巴

勿忘721 805 811
816 818 街頭見

推

光復香港 時代革命

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

攬炒巴有無得諗

個個都去

睇完條片

據了解已有不反對通知書。

721 811
明晚見

我地依次
併死一戰

612721811818

我會帶埋BNO嚟

攬炒巴同G20
有人搵緊你地

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

有冇bno集氣會

推呀

光復香港
時代革命

613
721
811

唔好意思，借個位

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

會去

推 好小人知

點解香港人日程表冇擺呢個，好多人都唔知……有人文宣既人可以補番落去（會去

要人呀

冇得放棄，繼續作戰！

Pushhhhhh

推呀 大家唔好放棄

係集會度講多D英文OK? 甚至全英文

聽晚見！！

816 見完818 仲有得見呀

立場fb:已有不反對

主權在民

crying

612
721
811
816
818

612 721 805 811

攬炒巴叫，我就去做

立場live緊, 有記者會!

2014輸得太慘, 今日唔可以再輸
更加唔可以係輸喺自己手
816, 818 見

PUSH!!!!

我又喊咗😭😭😭

push again!!!!!

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

支持攬炒巴，推

光復香港! 時代革命!

條片喊到停一停至打到字

攬炒巴816見

其實16/8攬炒目的係？攬炒完會比五大訴求你？其實仲有咁多日己經比晒黑警,同黑社會都一齊做佈防喇,所以唔好係呢d時候再犧牲喇，好嘛？

老老實實 點解要用"攬炒"呢個term 好容易令人反感

人地班賣港賊反而識話自己係"守護香港"

睇咗條宣傳片 點解唔剪埋現場有人fing美國旗同唱國歌嘅畫面？啲美國人瘋狂share呢啲畫面呀

Agger

咁應該叫咩？

Push
又睇到喊啦

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

報名

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

真係啱哂時機

普通市民都去得？

[ 攬炒巴請進 ] 制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

攬炒team
星期五見

612 721 805 811

816
818

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

推 8.16

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推

721元朗恐怖襲擊
811黑警還眼
我無嘢講
我要見律師
我要去醫院驗傷
我唔會解鎖電話
我唔會簽任何文件

手動正評

聽日見！！！！！！

PUSH 一定黎

屌 但係聽日成身CASH

816 集會 818遊行

學界已開記招
推到全部人出現

和平集會

其實16/6遊行目的係？攬炒完會比五大訴求你？其實仲有咁多日己經比晒黑警,同黑社會都一齊做佈防喇,所以唔好係呢d時候再犧牲喇，好嘛？

其實1/7衝立法會目的係？攬炒完會比五大訴求你？其實仲有咁多日己經比晒黑警,同黑社會都一齊做佈防喇,所以唔好係呢d時候再犧牲喇，好嘛？

其實11/8遊擊目的係？攬炒完會比五大訴求你？其實仲有咁多日己經比晒黑警,同黑社會都一齊做佈防喇,所以唔好係呢d時候再犧牲喇，好嘛？

收皮啦P牌仔

【大鑊】你知唔知我哋輸咗會點？睇睇中共電視台聲明！

12:03開始睇

而佢哋下一步計劃就係嫁禍！

天佑香港

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

一定要加油集氣

輕輕一推
攬炒出品 必屬佳品

我要攬炒
五大訴求 缺一不可
818 出嚟遊行

push
好似冇咩人知

pushes

聽日見

816上，818都要上

幫推

大推攬炒巴!

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

幫手推上熱門啦，又話支持攬炒

攬炒巴, 新城新聞有報

Like 同 Share FB IG Twitter呀

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

光復香港 時代革命

816見

聽晚見

人手置頂

如果到時，全部人做lee個動作會好正

警方早前在記者會上展示多張相片，指有示威者向警方投擲汽油彈，並導致一名警員雙腳燒傷。不過，照片隨即被網民質疑與燒傷的傷勢不脗合，又指該批相片中的警員的「腳毛」沒有燒焦，懷疑有關傷口是「擦傷」。不過在央視的訪問片段 中，該名警員承認自己沒有被汽油彈擊中，而是在追捕過程中跌倒受傷。

警方 = 大話
黑警記者會，記者請日日問

警察向幾乎沒有抗爭者的街道，狂射催淚彈。
警察精神有問題?
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第26日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

勾結外國勢力

if we burn you burn with us

8/18 要小心有鬼殺狗

U burn with us

硬係覺得會有黑幫搞事

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

一定要支持

聽日集會跟我一齊叫 :

Bno become bc now!!

推你!!

816 攬炒集會

仲未熱門

你sure 要請佢做嘉賓?

香港人加油

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

有不反架 黎呀

想問下巴打邊到有無字版

冇

Done!!

請幫幫手推 推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

- 分享自 LIHKG 討論區[/size=2]

推返上去啊

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

攬炒巴加油
PUSH!

推, 支持攬炒團隊!

高汁

推推推

721 811
有冇人知柏林仔同香蕉糖旅行去到邊呀？

推阿

818香港人出黎啊！

屌 推呀

聽日就係啦

816 都要推
818維園見

光復香港
時代革命

612
721
811

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

Push ar diu

攬炒巴如果可以既話你地盡量少d人出席
班警犬應該有order實會針對你地

攬巴

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

又要推返上去

沉得好快

熱門一個po都冇

唔緊要我係度

攬炒團隊一定要支持

係巴士睇到眼濕濕

香港人真係冇得再輸架喇

今晚見

今晚就係啦
點解未上熱門！

屌

推爆
我要攬炒

推！！

推呀屌你老母你班連登仔

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

依日 大家出席集會
最少都要塞爆遮打啦

push
--------------------------
612 721 811
816 提款&學界攬炒集會
817 紅土一日遊
818 民陣遊行

段片真係幾好

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒!!!!!

推, 老閪都去

會去!

香港人, 今晚見.

If we burn, you burn with us!

今晚見 各位手足記得帶遮

光復香港，時代革命
816 816 816

因應劉亦菲於微博發出撐警言論，我地係時候黎個萬人結集迪士尼門外既行動，要求迪士尼切換《花木蘭》選角，並邀請全世界支持民主、人權同反警暴既人一齊杯葛《花木蘭》真人版電影；要求迪士尼就反暴力作出表態！

難得國際已經開始關注香港同花木蘭，一齊同我上facebook twitter 推爆 #BoycottMulan 同 #BoycottDisney!

港共政府係迪士尼大股東，一於睇下佢地會否係迪士尼放tg，引爆全球先例

集中討論：［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

波瀾壯闊
驚天地 泣鬼神

沒有攬炒
就不會到今天
唯有攬炒
才有明天

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

攬炒是今次運動的靈魂

推!!!!!

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

藍絲 港豬 既得利益者 太監賣港賊
攬炒近了
你們應當悔改

今晚見呀！

最美一幕 還未閉幕

未曾想過會倖免

中共不會害怕三百萬個和理非
但只要有三萬個攬炒，
中共就只有玉石俱焚了。

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

因果由國 容港治己

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

816㩒錢 816遮打見 818維園見

推到全世界都出席

816 遮打花園見

落雨，會唔會無人去

8.18

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

唔該大家去twitter開acc tweet 文宣圖 加 #BoycottMulan

一陣見

816遮打見
817紅磡見
818維園見

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

8點收工飛的都趕過嚟！！

遲收工唔係藉口呀

轉頭見！！！！

強推!!!

今晚遮打花園見呀

大家食飯未？

大家去到邊
地鐵無咩人著黑衫

[size=10]大家好 食埋野一陣見[/size=10]

推
到時見

來緊

到左
現場開始多人

衝緊去

已到。
if we burn, you burn with us.

食完飯未呀？快啲出嚟啦

Push, see you tonight

屌，5000正評都冇

Bump

我英文唔好, 有無人可以幫手喺英國國會整個請願
要求英國確認中國違反《中英聯合聲明》

好想要咁返多位講者既發言部分同演講辭（何韻詩同g phone除外）
希望會盡快出thanks

攬炒巴
有無各個section既分段

成個集會演說連影片都非常高質
不過我呀媽睇晒 share比朋友
個個都話3個鐘 點睇呀

跪求有系統既分類
尤其講香港政制發展史段高質影片

agree
可唔可能拆開一part part方便我地share
你、陳浩天、梁繼平同黃台仰個part真係近自己理念
好想有中英文版
share比外國朋友睇

辛苦你地
感謝萬分

林鄭長子確認離開小米 9月赴德讀希臘哲學

[三線齊下] 金融, 英美歐圍剿, 文宣